［極重要］毛EE 記招重點

1. 黑警阻礙救援程序
0015 一隻職級不明嘅警察喺E出口同救護講在場冇傷者而唔俾救護入站，相信就係呢張相嘅情況

2359 救護已經表示從太子E出口運送傷者但係喺 0107 一隻高級警司下令7名傷者要經地鐵送到荔枝角，而理應送到最近嘅廣華醫院

2. 傷者數目混亂
2342 初步點算有10-15名傷者
0001 改為9名傷者
0015 再改為有10名傷者 6名嚴重
0102 再改為7名傷者 3名嚴重
三名唔見嘅全部都係嚴重

3. 鏗鏘集嗰三個傷者係唔關太子事
Confirm 咗毒果嘅講法，嗰三名係打鬥由油麻地站送去廣華，處理最後一名傷者嘅時間係 2334，明顯係喺太子恐襲之前（事關太子係 2342 先開始點算傷者）
將兩件事混為一談絕對係誤導

有錯漏麻煩指正

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

黑警明顯干預救護，拖延救援
鏗鏘集都要解釋

pushh

聽到有啲亂

推

黑警明顯干預救護，拖延救援

鏗鏘集都要解釋，冇理由咁都搞錯

推 希望唔係真係死左

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

push

1/10

915 推

2/10

3/10

4/10

5/10

大家send個post出去 wtsapp fb ig

6/10

7/10

8/10

9/10

大家一定要推到比所有人知

10/10

仲有一樣

救護數錯人既可能性極低
因為已經set左救護站，每個傷者係第一輪screen既時候就會有一塊板俾佢，極少機會數錯／混淆傷者

pussh plz

Push ar diu

感謝樓主圖文support
要夾埋之前啲疑點整合一下

不推不是人

請廣傳

黑警明顯干預救護，拖延救援

鏗鏘集都要解釋，冇理由咁都搞錯

太子恐襲係2300，油麻地果3個傷者其實就係係車廂比狗打傷關左門之後去左油麻地
再黎就係點解2300發生打人拉人，要去到2342先有初步點算，仲要係錯既
即係班狗嚴重阻礙救援

Tui

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

8.31事件 黑警打死人

黑警殺人

冇啦啦咁多人死 太子死左人係意料之內

港台係鬼

人數喺10個 只喺6個嚴重變成3個 我有冇解錯?

Push

空穴來風一定有因

總知就係唔見左3個傷勢嚴重既傷者
而且之後佢地都冇接受過治療
佢地到底去左邊就自己諗啦
斷估都唔會無啦啦好返行得走得啦

之前乜都話要FC果D而家肯信未?
仲有新屋嶺打死人強姦人果D啊
而家就算有狗被殺我都唔會有半點同情

要推個成個熱門都係呢粒核彈

死人真係FC 都唔洗
反正我信了

越見到真相， 越覺得心寒

大家要保護毛姨，毛姨單拖出嚟爆大鑊其實好危險

黑警

還眼
填命

重點之一係
黑警除左阻礙救援，仲有就係變左指揮救援，狗隊同消防本應互不從屬，係救助傷者前題下係救護作決定，唔應該由黑狗作決定，黑狗只可以決定跟唔跟埋疑犯去醫院

黑警填命

612 721 811 831 903

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仆街黑警填命

仲有係黑警落講大話話冇傷者
仲要下令送去荔枝角咁遠

pish

推推

證實真係軍政府
自己聽到少少亂
係咪應該至少有3個手足⋯⋯
等有關人士整合

好撚恐怖成件事
串埋咁多浮屍
可能全家全滅

置頂

係囉 睇完鏗鏘氣都覺得奇怪，根本就唔關事

有咩出奇

殺狗

agger

推呀屌佢老母！！！

要求國際刑警加入調查此事！！！

樓主段野應該毛E 記招show出黎
清楚易明

「0015 再改為有10名傷者 6名嚴重
0102 再改為7名傷者 3名嚴重
三名唔見嘅全部都係嚴重」

呢三名消失的傷者係咪死0左，
所以便不被列入嚴重，
而列入無講的死屍呢？

絕對係合理懷疑
如果唔係點解會有咁多6/70歲年紀嘅「自殺」

推呀, 死黑警

推
還原831真相

yes

仲記得831 後消防第一次出現係1600記招，到最後有記者追問點解唔直接係太子站送走傷者，係咪警察干預，正想答就比個host 停左，話記者會結束

一句：三個重傷人士下落不明

迫切要求國際刑警加入調查813事件！！！

痴撚線 推

有冇親友可以上黎講下

可能死了被列入死屍
所以三個重傷便消失了

我傾向鏗鏘集都係被誤導多過有份做假

一定有死人!

三個重傷下落不明之外
有機會多於3人死左

多謝毛EE
黑警

屌佢老母
姐係琴日 所有部門夾埋講大話

黑警出來交代D 自殺果D啊 仲有醫院法醫 點死嫁

屌

推爆

同埋唔係大型災難
又唔係去到幾十人死數
4隻手數得哂既人
點解可以咁唔岩數?

根本阻礙人道救援已經係痴撚線！

大話come大話

唔怪之得今日差佬無記者會

干預救護，拖延救援

公開CCTV!!!!!

多謝整合

推比更加多人知黑暗既真相

元朗果單佢最有心

但無論如何，佢自己有無被誤導係應該出黎交代清楚

咁先保得住大家對佢既信任

我估鏗鏘集真係比人誤導左

由612一直都係

仲有 車長呢？
有職員係入面

push ar diu....... cls

要煲大

黑警阻礙人道救援 + 懷疑打死人

大話蓋大話
睇班仆街仲可以點

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

721
831

還我831真相！

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍
a

全部有關今次事件 知情不報既人無一個係無辜
全部都不得好死

你知唔知國際刑警變比老共入侵左喇

推
我要知831真相
交出消防救護錄音
交出太子荔枝角地鐵CCTV

推到正苦填命

pushhh

六個red 變三個red
係咪嗰三個變咗 black

唔見咗三位重傷傷者(red)

咁姐係太子個三個仲未搵番？

tui

有人可能已經...

一句講晒 我地可以做D咩

我就唔識數學嘅
但係舊年平均每日就 2.5 單自殺
但係先幾日可以一日9單
有幾大機會自己諗

已相信有手足離世

希望你地亡魂番嚟搵殺你嘅人報仇，殺人填命香港警察已經淪落到賤過大陸公安。

果3個red 唔見左

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推爆佢
915要加多個訴求：還721 831真相 追究警狗責任

有冇手足可以幫手查下9月1打後自殺死嘅人嘅身份？我驚有人混水摸魚，其中有三個係831出現過，又或者係同死者有關

極似全滅 有冇記者查到啊

五大訴求 缺一不可

推到全個熱門都係呢粒核彈

唔好睇少冤魂索命

無死人？邊個信

黑警還命

推。。

黑警明顯干預救護 狗隊等死

麻包袋

鏗鏘集淨係話消防冇報油麻地有3傷者, 冇話呢3個等於太子少左既人

其實黑警外大部份我地都支持

而家黑警拉你落水
消防要割就快喇！

消失的三名義士

有原圖
Pish

9名變10名
因為再打傷多一個

其實最開始報上去係15個傷者

佢夾硬車七個傷者去荔枝角， 根本就係怕 啲傷者 見到 發生緊乜嘢事

毛ee消息好關鍵，必須置頂

x2 combo

0020 係3 嚴重 only

毛EE 有提到，佢都懷疑係消防有心誤導

831冇死人

因為拖到9月1先傷重死

仆街黑警

如果係真

希望啲冤魂返黎搵黑警

之前係咪龍小姐佢地講過
有消防抬過人走

時間上呢三個絕有可能係太子案傷者
只不過佢地離開太子站之後先救護數傷者人數
所以呢三個從來唔喺救護傷者人數數目入面
佢地唔會係消失嘅三人

即係可能死咗6個人

點解樓主要鏗鏘集解釋 佢都係問FSD拎料

連毛E都話//消防誤導傳媒， 包括鏗鏘集//

我地唔可以再只係問831
好可以係9月1日RIP的
而地點已經未必係太子

邊度有得睇翻？

呢個facebook page話香港電台多次投共！

黑警

Facebook

人工置頂

推呢個

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

Agger, 至少要更正

人手置頂

PUSH

屌撚死黑警啊仆街我而家好撚嬲

推！！！

完全正確

爛鳩CCTV 片

攞極都攞唔到出來

再加上 極多問題

基本上都9成 可以搞公祭

唔可以不明不白

雖然好想炒車 但831真係有人比班仆街打死左
血債血償

推爆佢

同本貓想法一樣

推！

第1點有補充, 佢阻止救護員入去, 係話裡面月台無傷者, 係無

同六四無死人, 真係越來越似.......

真係cls ，一個家屬都無出過㴝？

死咗三件。

睇漏, 原來原post有講. 膠左

10至15

紅色傷者無啦啦失蹤
一定有死人！

一定有死人

事實只有一個

要做到冇疑問就需要全世界將證據攤開曬黎cross check，唔係簡單cap吓圖鳩up兩句就算數。

公開CCTV！！！！！

狗

美國知未?

唔好對鏗鏘集有harsh
佢掌握既資料都係有限
721佢仲係有莫大功勞

紅色錯既機會係極低

721

有班老中一輩和理非會輕信

推上熱門

p

10-15人

最懷情況 15人

交番個CCTV出黎呀仆街屌你老母

警狗一定隱瞞緊啲好重要既野

如果唔係唔洗瘋狂講大話

推
Btw感謝樓主整合

要加埋黨鐵封站 入去

【23:50】港鐵表示，鑑於觀塘線及荃灣線有多個車站受破壞及滋擾，為安全起見，觀塘線、荃灣線、港島線、南港島線及將軍澳線列車服務暫停。

【23:47】警員開始撤出太子站。
【23:31】黃大仙龍翔道的「快閃」示威者知道港鐵觀塘線及荃灣線暫停服務後，四散不同方向。有示威者走到黃大仙上邨，他們表示，港鐵暫停服務尤如「斷命脈」，現在示威者人數太少，未能有後續行動，很大可能會步行回家。

【23:17】大批防暴警進入觀塘港鐵站清場。

【23:14】港鐵表示，因應觀塘線和荃灣線沿線多區的突發情況，多個車站更受到不同程度的破壞，觀塘線和荃灣線列車服務現時暫停。

【23:10】黃大仙有示威者在龍翔道快閃設路障。

太子站月台的警員稱「成個站封」，驅趕月台上的記者離開。

【23:08】警方在太子站內喝令大批市民蹲下，逐一搜查，並拘捕多人。

旺角再有防暴警衝入港鐵站。
【23:00】速龍小隊抵達太子站，在站內揮棍制服拘捕最少一男一女，又向一列剛抵達開門的列車噴胡椒噴劑，並登上列車以警棍打人，部分被打市民並無任何裝備，有市民跪地求饒，有人相擁痛哭。

【22:59】港鐵表示，因太子站內突發情況，車站正在進行疏散，荃灣線來回方向列車現時不停太子站；觀塘線列車只維持調景嶺站至石硤尾站，8分鐘一班車。

3. 嗰度
講到咁啱最後又叫毒果
人地呢樣野起碼冇講錯
毒乜野果

無錯，入站果個消防同見習救護係無可能見過果三個油麻地傷者，因為架車一早係太子開走左

留個名
慢慢消化下

仆街啦黑警

咁出過誤導性報導
都有責任呈稱翻

推呀

黎緊一定會比人spin走
連登仔醒定D

好似得個姓多

咁議仲有三個人係搵唔返係咪

死黨鐵都有份講大話

感謝樓主整合
我地一定要搵到真相
唔可以俾呢三個人死得不明不白

死左最少3個

以下CCTV 應該無壞, 可以見到運送人數和大概情况. 致少可搞清楚人數問題和幾多人搬走去兩間醫院先.
油麻地站 CCTV (半夜站收了, 應該無私穩問題)
荔枝角站 CCTV (半夜站收了, 應該無私穩問題)
太子站月台其他CCTV 和Ｅ出口附近可能有CCTV
當晚送傷者 MTR 列車, 每車箱內好似有4個 camera
兩間醫院急症室附近可能有CCTV
太子站內兩天的CCTV記錄 (封站了, 應該無私穩問題), 兩天站內發生什事

推呀仆街

如果有置頂功能就好

謝謝樓主分析

呢條人權監察嘅厚格片

可否刪咗啲格 up原片？
究竟警畜係咪對個昏迷人士
叫佢坐起身？

0015 PAO 10個
0020 StnC 9個
數字接近 可以接受
0102 MCU就變咗7個
中間狗曾經唔俾救護人落去
即係0015-0102呢個時間班狗做咗手腳

佢地話831冇人死
可能因為其實係91死

隔離post 引用過黎
「真核彈」立法會議員毛孟靜取得一份有關消防831晚於太子站的行動紀錄內部文件

鏗鏘集解乜撚釋啫，香港電台，正苦一部份來，你仲信佢？

係本身10個入面六個嚴重⋯
變咗7個入面三個嚴重⋯

我無嘢講

一直唔肯交cctv大家心目有數啦！

所以真係有三個人唔見左

Facebook立場live

佢當時應該無咁多資料,所以被誤導左

唔交唔係因為驚影到有死人
係驚比公眾見到當晚啲畜生有幾失控

黨鐵肯交cctv未

0020 打後
10變7 應該得三個可能性

1. 3個紅色死亡 ( 可能性都低 , 現場咁多人未必封得晒口 )

2. 下調左 , 紅變黃 ,黃變綠 , 綠變無乜事 , 最終3個直接被捕 ( 可能性都得 , 咁樣既話 , 救護實知 , 唔需要隱瞞 )

3. 警察見唔對路 , 襯混亂收埋左 ( 暪埋當時在場既醫護人員）

求求記者再追查更多啲真相呀

加埋立場果篇: 有3個一早比消防拖走左
雖然唔肯定係咪果3個 (其中两個都仲清醒)
但可以肯定係不少於两人(龍小姐，立場source)見到有人嘔白泡，搓唔醒，然後到而家都未知身份同下落

推到出真相

徹查831真相

大家睇下，會唔會係831失蹤人士

鏗鏘集冇話過啲咩喎，只係講傷者唔止佢地公布嘅7個，係有人喺連登開post話佢講冇死到人

幫推

一隻職級不明嘅警察喺E出口同救護講在場冇傷者而唔俾救護入站

毛EE please be safe

其實你知唔知咩情況先會紅色，紅色死亡會低？

其實有冇可能整合依兩個星期自殺既人 睇下佢地本身係咪有冇關係 係咪家屬之類

屌佢老母黑警中共港共死全家都唔夠

毛EE 要注意安全

P push!!!!

我意思係 封晒咁多人口既可能性低

我記得鏗鏘集有FA接受訪問，又話什麼又太子去到油麻地先急救。

而家又話唔係，咁即係點？

好亂。

有無得捉番鏗鏘集嗰兩個FA出黎問？

黑警死全家

無撚咗知覺

推推推

推
唔可以比佢地死得不明不白

施延救援係刑事喎
不過狗唔會查狗架啦

償命呀屌

係咪仲有三個嚴重不知所蹤？
推呀

唔同政府部門夾口供講大話

DKLM 推呀

3件係油麻地混落去，
姐係6個嚴重都唔知去哂邊？？

應該要搵荔枝角工業大廈啲CCTV..
D2 place個出口最近警局同順路，如果搵到相關CCTV,可以再格研究

根本太多疑點 還我地真相！！

你話冇死人我唔會信
政府唔敢公布係因為佢地知香港人一定唔會放過佢地

生要見人 死要見屍

要寫信俾CIA 幫手調查同公怖真相。

可能有位冇知覺傷者喺控制室入面？0015 計埋就10 個？

up

我要真相呀

真係幾恐怖其實，
你既親人/朋友， 某一晚入左地鐵站， 之後就冇過黎。。

咁究竟嗰3個嚴重者點解會唔見咗？

有個巴打m字額 揾個7個傷者係咪呢個髮形就知

毛EE可能仲有啲更爆既料，等政府或警犬出嚟解釋後再引爆

推
阻撓救護

推 出面一堆垃圾po 係咪想呢單野沉底

屌佢老母

由15個變7個
換言之即係有8個人有機會失蹤甚至已經被非法處理屍體
大家對返最近啲可疑嘅死亡個案啱唔啱數

P牌推唔郁，我要滅警

生要見人
死要見屍

612 721 811 831

如果真係cctv影唔到，一早應該放出黎己示清白先岩

推爆你

三位手足仲生死未卜

唔推唔係人

填命啦死黑警

推呀
點樣可以煲大

3人被消失

rip手足

爆左咁多野出黎，結果都係無人會回應

FC求真永遠無錯嫁喎
而家呢啲資料都係求真先爆到出黎嫁
無料就叫人信既同叫人信神有咩分別
fact check無錯

或者佢地仲追尋緊真相呢

大型Operation
跨部門講大話

死三個？

黑警明顯干預救護，拖延救援

克警死全家

最基本要承認返自己報導有錯
話俾睇過以為三個傷者搵返嘅市民知原來唔係咁嘅一回事

其實差佬係大過所有紀律部隊？
救護員入去要你批准？

要真相 推

推爆呢個post呀

唔止啦
btw大家一直講831死人
有冇諗過831前已經死左人尤其新屋嶺

可以參考下佢612後自殺case既整合

泛民核心邊個敢郁佢

推左先

可以咁講 , 一句話現場唔安全 , 死都唔開門 , 你都無佢辦法 , 今日既社會氣氛事後都追究唔到佢地

國安局，新政治部已解決問題

仆街e出口對應返就係班狗圍住嗰兩個傷者嗰位
2242係live影到圍住，救護一個鐘後先入到場

中間一個鐘就係mtr cctv先睇到

其實好多cctv可以造假，唯獨太子係最難，
因為當時幾多人拍過片唔知，
但只要同當時是但一條片一格唔match就可以證明係假

國家利益大於一切

屌推，你班黑警都就快收皮架啦

有冇方法揾到總共有幾多人係送去新屋嶺
入面冇cctv 叫天不應 叫地不聞
情況肯定更加黑暗
入面有大量死人同強姦 絕非出奇

先唔講用黨鐵運傷者講唔通
送去荔枝角一樣點都講唔通
離太子最近係廣華
送去明愛理應去長沙灣
送去瑪嘉烈應去荔景或美孚

「《鏗鏘集》Fact Check: 8.31太子地鐵站事件，最少有10名傷者現場送院，較消防處及警方公布的7人為多。」

8.31太子地鐵站事件後，有關送院傷者數字近日引起關注。事源消防處事發當晚初步點算有10名傷者，但其後一直公開表示當晚只有7名傷者，由港鐵安排的特別列車送至荔枝角站，然後由救護車送往明愛及瑪嘉烈醫院治理。

數字上的差異令人疑惑，近日開始有人在網上流傳有三名傷者無故失蹤、甚至已告死亡。自8.31事件後，《鏗鏘集》記者一直緊追各方消息，追蹤關注傷者的情況。我們多日來走訪幾間醫院，最後成功接觸到多名8.31事件的傷者，了解到部分人的傷勢。不過，由於他們已被警方拘捕及保釋候查，實未能公開講述更多當時的情形。

在此期間，我們聯絡上8.31當晚一名留在該列列車的義務急救員，知悉原來他一直在車廂內為三名傷者急救，直至救護車把傷者送往廣華醫院。他又形容，其中一名傷者情況嚴重，後腦有三個傷口一直流血不止，連敷料都不敷應用、要使用衛生巾和紙巾輔助止血。(*此段原文曾指「當晚一名留在該列列車的救護員」，或引起誤解，已更正「救護員」為「義務急救員」)

根據該名義務急救員所述，理應有三名太子站事件傷者在油麻地站送院，但為何醫管局、消防處及警方一直未有清楚交代呢？我們再向三方查證，當日會否另有傷者在太子站和油麻地站送院，醫管局表示以消防處的資料作準，但消防處9月5日的回覆仍然維持當晚有7名傷者由荔枝角站送院的說法。

究竟是甚麼地方出了錯？我們再翻查當晚多個報道及資料，終發現原來《香港01》當晚曾拍到幾張照片，顯示有三名太子站傷者由A332救護車送往廣華醫院。我們按此線索及大概的送院時間，再次向消防處核實，終於9月6日傍晚獲回覆。

消防處確認當晚11時13分接獲一宗油麻地站緊急救護服務召喚，報稱三名男子頭部及肩膊受傷，救護車於11時18分到達現場治理，於9月1日凌晨0時6分送往廣華醫院。消息人士指，由於消防處接報指該三名男子是打架受傷，故一直未有將其計算在太子地鐵站事件傷者中。

繼消防處確認，警察公共關係科也同日晚上，回覆當晚在油麻地有十人被捕，當中受傷的三人全部清醒送往廣華醫院治理。

我推推推推推

唔洗，但差佬係執法者，有咩唔順佢意拉9 你都得
同埋佢早D 到拉左閘？

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

PISH

點樣睇得出？

推到上國際法庭

推爆佢 黑警死全家

推契媽上熱門

冇可能，新政治部，國家利益大於一切

Push
一日無CCTV 我都唔會信無死人

雖然希望炒車

無個高層講真話!

人地鏗鏘集都無講果3個傷者就係失蹤果3個

佢點拉9你 果陣你著緊制服 拉你即係同成個部門作對

仲有新屋嶺輪姦 政府話因為網上見到831 死亡謠言所以出來澄清 你既然知道831 點會唔知新屋嶺輪姦事件都傳緊？點解政府唔澄清埋？

泛民邊有咁惡，議員俾人打都無人跟啦

其實咁撚簡單
D人都仲未明
以家集體被自殺
D人知得越多只會死得越快
唔好諗住推左落去就得架
你米又係一個知情者羅
唔好諗住推個個先係最危
第二日去查個個米又一個知情者羅
唔好諗住死晒D曱甴家人就天下太平
下一個可能到你你你你你你你

從來一個殺人狂
長存既原因都係得自己知先最安全

以家整緊制裁名單
即使你唔死
總有另一個用處既

黑警真係要清算
必需的

血債血償

認同, 人數好難會數錯, 仲要係嚴重

毛ee有冇外國國籍

即係黨鐵講果3個油麻地傷者並唔係一開始重傷嚴重果3個

快出CCTV證實全部係故仔呀

915 915 915屌你老母黑警血債血償

在場人士被黑警恐嚇一旦講出真相會俾黑警殺人滅口被自殺 邊個敢講真相？

岩 點講都係錯撚哂

聽聞佢外國有樓

個日真係好黑暗

推！
呢個係真fc

推到黑警消防黨鐵仆街

軟扒扒咁

警畜講果句此地無銀咁

Pish

唔好意思冇睇到記者招待會,7名傷者3名嚴重，即是話嗰三名並不是喺七名傷者入面?

殺人填命

熱門得一個831 post
fc咗好大機會有手足死啦 快啲推啦

share出去正視聽

加埋2349淨係報3個嚴重呀！
好可能果3個就係之後消失果3個

總之一日無合理解釋 我都堅信死左三個

好驚

保護毛EE

黑警明顯干預救護，拖延救援

三毛有乜資格係度吠呀

願榮光歸香港

推
生要見人 死要見屍

推呀屌！

冇可能少咗3個嚴重嘅傷者
究竟個3個人去咗邊？
同埋消防高層試圖用油麻地打鬥事件個3個人混入太子站嘅傷者數目到
呢個位令我覺得好詭異
好地地做咩要咁做？所以我哋一定要搵返個3個人出嚟
生要見人，死要見屍

同意 太子站係市區都咁樣呀
山卡啦 無CCTV 會點？

希望 當時現場救護人員 可以現身說法

我唔想相信831死人

唔係真係因一個殺全家咁絕呀

佢地去左邊

唔見咗人呀

如果係中共 會

唉，我相信幾個月前都無人信香港會變成咁

核彈記招
推

傷者數目混亂
2342 初步點算有10-15名傷者
10-15呢個range都幾大嫁喎,人數咁少,點解個range咁大?
0001 改為9名傷者
0015 再改為有10名傷者 6名嚴重
9個加到10個(好懷疑係私刑到人數加左啦)
10個傷者呢個數,係經過三次點數既,而且應該有初步治療,好難再數錯.
0102 再改為7名傷者 3名嚴重
三名唔見嘅全部都係嚴重
3個嚴重同6個嚴重呢個差別太大,而且人數咁少,點會出錯?

最後點解可以延誤由12點到1點成個鐘咁耐先送院?物鬼急救服務?延誤成個鐘?唔死都死左啦

其實睇d年齡真係好似,10幾20另外係50幾,普遍一家人既年齡黎

Push ar

愈黎愈似死左人。。。。

屌根本就好撚有問題
香港人放過葉虎都算呢單可唔可以追究到底啊

貼文宣啦

即係太子打死幾位
再殺死佢地啲屋企人十幾位

數咗3次都係9/10個，隔咗半個鐘後變7個

有人攪BNO

漏左講最初係一個消防同一個救護入去一齊數

隔左9個字之後發現睇錯
原來佢地無傷 已經自行離開

唔怪得警方記者會都cancel埋, 一定係核爆消息!!

朋友？

exact7ly 隨時洗埋腦話係受害者錯先，迫於無奈、大局為重、安家費、心理輔導費、搵律師嚇你、政府下緊盤大棋到時俾好市民獎你⋯過百樣嘢要你收聲

警隊指揮埋救護
傷者要送去邊間醫院
最終批准俾幾多個傷者送院
全部都係由警隊指揮
咁仲唔係軍政府

推推推推

分分鐘現場人士都未放
咪無人出聲囉

同你講係意外無人想、大局為重，安家費，搵人24小時保護你

831

依幾日去悼念

啱

721 唔見人 831打死人

還我真相

要諗啲大話出嚟 掩飾 自己嘅大話

心寒

可以做啲咩
港共死口唔認
跟住等變淡
變左都市傳說
好無助⋯⋯

但有d難 總有親戚係後生仔或者黃 都識得上網爆料
覺得囉佢地電話扮佢地話有事返大6或者去旅行果d會易d

推到有人講真相
仲有d香港人係有良心
我估今次都係有人爆料
唔係點會咁易囉到內部文件

推一。

所以取消今日記者會......黑暗到...政府，警察，港鐵，消防全部講大話！

向公眾公開片段，要搵國際救援組織調查及向外公佈！

係囉 點樣可以拎到內部文件

頭7都過左啦，比人安息啦

話比你知佢就唔叫毛E

希望有現場人士去告9警察
咁就可以囉到cctv

推

還我831真相

係我衰無早d去

政府部門講大話好奇咩

有人做緊啦

但好似得1個人去告
越多人越好呀

push!!

推啊 屌你老母 還返三條人命黎

消失了的廿分鐘

我冇嘢講

喂，明明係好嚴重既事，點解啲反應咁薄弱？

ocfb

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

要保護好 auntie mo

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

普通人咋，你估國家特工受過訓練意志力咁強咩⋯
莫講係面對政府，好多人被夾上傳銷美容都碌十幾廿萬走，咁多人力物力可以對你威迫利誘，有幾多人頂得順

推咗再睇討論

軍政府

推到比全世界知！

傷者係包括埋俾胡椒水射中嘅人
如果傷者表示唔需要送院
都會令傷者人數下降
但嚴重傷者係唔會唔送院
所以由6個變3個，只有一個可能
就係有人阻止其中3名嚴重傷者送院
當晚太子站最明顯嘅，我個人相信係
警方以已拘捕疑犯為由
阻止咗呢3位傷者送院
因為已被拘捕，即係人身自由受限
而將被捕人士送院，係屬於人權法
但執行上，屬於警方控制
佢唔將被捕人士送院，你可以屌佢違反人權

而成件事最恐怖嘅
係黑警用地面環境危險為由
干預埋7名送院傷者嘅運送過程
消防處運作係獨立，同警隊之間係無從屬關係
7名傷者若非被捕人士，則由消防處決定送院過程
絕對不能夠因為傷者於警方封鎖範圍
就強逼消防處救護員去接受警察差遣

謝賢.jpg

三個嚴重傷者走得去邊？冇端端消失？

721 唔見人
831 打死人

如果係勇武派唔洗留手
打就得，唔洗理咩暴唔暴徒

913中秋各區和你拖
914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行

推

難得泛民做實事

核彈，推

追擊黑警阻礙救援
追擊消防不停更改傷者數字
追擊消防誤導公眾

屌你老母 出面推埋d垃圾po

推！！

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

越爆越黑暗
黎明前真係好撚黑暗

繼續查

推呀 屌

大推

共產黨出武警混入香港警察打死人交代唔到作故仔 講完

還我手足

就算真係冇死人 咁嗰幾個傷者去咗邊
屌你死母黨鐵 家陣考你看圖說話咩on99
cctv完整片段啊！！

睇到好sad

全部離奇死亡都係老人
好有可疑

呢個年代真相係唔會遮得住

如果計埋新屋嶺好大機會吳止……
明面上新屋嶺話有幾多人，實際上應該多一倍……

無論黑警，政府，消防，黨鐵手影2都2極可疑
加埋前言不對後語既數字，紅色點可能數錯
基本上831死3個已經冇得抵賴

915916915915

我要831真相！！

P

其實當時既情況,留得底既只有被捕人士,因為無論你有無犯法,係示威者定係乘客,係現場既只有疑犯,有無證據都係拉左你先講.所以個問題係有無濫捕?

當所有人都係被捕者,消防只有協助送院既角色.咁延誤送院既責任就落左係警方度.從救護員既傷勢分類已經好明顯專業咁講左個送院既必要性同緊急性.延誤成鐘,讓傷者延誤接受治療,承受不必要既痛苦係咪都係一種酷刑?

721831

911跳
失蹤兩日都係909...

No la this one

送全部黑警上斷頭台

算唔算係rthk炒車

咁都得目無王法

依個我同意

係唔認
吹丫

我要真相

其實有樣野想講好耐
其實唔同站既傷者點解佢地就可以話係fact check
其實根本唔夠證據證明係唔見左果3個
所以今次佢地就算比人誤導都有少少唔岩
不過 港台真係做左好多好好既新聞
好多野都係佢講出黎
希望佢地快d出黎呈清

唔完美，可接受，但需要改善、改進

831 三站cctv

殺人填命啊

黑警食狗屎

好想現實真係出現一個Tony stark

仆街黑警
還香港人831真相

果日打死人 個班 一定唔見得光 唔係香港狗

同埋唔該啲警狗自己負法律責任

幫推 好重要

咁樣延誤治療完全係畜意謀殺
判終身監禁啦屌你

十二點至一點係關鍵

有無外國勢力可以幫手

推到班仆街認

唔理來自邊到，而家係要真相

畜意謀殺

唔會再信黑警講野
大話連篇

914 天水圍
915 民陣

Twitter要人

幫手推 睇正苦同埋班狗點解畫

解散警隊

第二段第二句講左責任係警方度

今日無記者會因為駁唔到

915 民陣遊行 齊上齊落

補充分流指引：

行得？—是—＞ 3rd Priority(綠)
｜
否
｜
Ｖ
呼吸？—否—＞頸動脈脈摶？—無—＞ 死亡 (黑)
｜ —有—＞ Top Priority (紅)
係
｜
Ｖ
呼吸頻率？— < 10,> 29 / min —＞ Top Priority (紅)
｜
10-29 / min
｜
Ｖ
微血管回充— > 2 sec or (Pulse > 120/min) —＞ Top Priority (紅)
｜
< 2 sec or (Pulse < 120/min)
｜
Ｖ
清醒程度—＞意識受損 (VPU) —＞ Top Priority (紅)
｜
Ｖ
完全清醒 (A) —＞ 2nd Priority (黃)

清醒程度：
Consciousness can be checked by the AVPU method:
A=Alert and Oriented (完全清醒)
V=Response to voice (對聲音有反應)
P=Response to pain (對痛楚有反應)
U=Unresponsive (無反應)

(如譯錯請指正)

加埋今朝果個催淚彈記者會，依鋪換轉我係狗，我都吳識拆

推！
我信鏗鏘集冇講大話
但係應該仲有啲佢冇公布到嘅內情

消防講大話

推 黑警殺人

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

油麻地三位係太子恐襲既傷者！
太子恐襲係10點尾發生既事
而三位被警察打傷既傷者由太子到油麻地再治療
呢三位傷者係23:09到達油麻地站
所以應該唔關太子個點算事

推到鏗鏘集岀黎解釋！

幾時先出無修改版嘅CCTV?

有多唔出奇 狗制服左就私刑
但係少左個啲去左邊

仲係唔止係市民，佢地好多都可能門西都未門小過就變成亡魂既十領廿歲仔。真係太陰公了。

Push everyone should know the truth

咁希望係有生之年睇到真相啦

真相已流出，黑警殺人填命

俾線報既人仲危險 或者個救護主任

推佢老母

推唔到呀

極危險

求問，有無可能3個R變Y ，3個Y變G,2G+1Y 無送院而離去？

推呀唔可以沉，文宣手足

你搞錯咗一點，唔係所有人都被拘捕
中環線列車內，被噴胡椒水跪地嘅男女
係冇被拘捕即係佢哋仍然有人身自由
再加上現場仍然有市民路經，即使受驚嚇
都屬於需要送院
集中focus返係嗰3個消失的嚴重傷者
同埋毛EE個transcript，去追究警方指揮消防救護
再延伸到阻慢傷者救治導致傷者情況惡化

咁即係有冇死人

屌！交代啊！人命黎架

你講果個時間應該沒封鎖站,而家呢個時間應該封鎖左,一鎖左,成個場就係警方大曬,連記者都掃.當然佢有無咁大權就唔知,唔識呢啲.

915

所以呢個好關鍵

補充一點
早前消防因應示威情況
而俾出嘅所謂指引
要前線遵從警方指示
已經係超級錯
危難應變，係指唔同部門
各盡己職，再互相協調
唔能夠以其中一個部門去指揮/凌駕其他部門
甚至出現阻礙其他部門去各盡己職

你又搞錯咗一點，警方係冇權關閉車站
關站係港鐵嘅權力，警方係協助港鐵行駛權力
港鐵關站係基於法庭禁制令
而執行禁制令嘅除咗港鐵就係執達主任
警方只係負責人群同公眾安全管控
簡單講就係拘捕特定人士，及協助疏散車站人群
拘捕，係一個法律上嘅既定程序
警方必須完成整個拘捕程序
先至係完成拘捕疑犯
而唔係話封鎖咗，就等於係封鎖範圍都拘捕咗

至於記者採訪，香港係有新聞自由
當中包括約翰內斯堡原則

封站咁大動作又咁多聲音反對去打壓示威都硬住頭皮去做，交條片咁簡單幫自己洗白會咁為難？又會有私隱問題？ 私隱專員割蓆話無consult 過佢地，咁係咪已經代表私隱只係擋箭牌？何況咁大條罪會唔想澄清？ 講到尾我諗到嘅理由得一個。

自欺欺人無用，政府可以永遠唔公開真相，
但真相係點全香港人都會心照。

好鬼，尤其係 少女被亂棍打死同跳海自殺肺冇蹟水。一定有問題，通知情人士都被自殺？

推呀喂

831 831 831

初頭點10-15個可能真係有幾個極輕傷最後唔使送院。

R轉Y跡近冇可能

核彈

天地有正氣！一定有報應

冇得唔推

應該集中係6R變3R, G 既有時唔入院都唔出奇。

Push!!!

YMT果3個一直係車上面，冇出過太子月台

岩呀
其實消防數錯ge機會係極低
到場第一次點算可以數
派牌set區又可以數
report 比IC又數
IC call backup又再數

話數錯數
真係

913 各大公園/獅子山

914 天水圍/中學生/機場

915 民陣遊行/英領

文宣要人

推到有真相

推
黑警蓄意謀殺
不論手足最後係咪健在都好
阻止救援已經不可接受

10個輕，6個重
然後6個消失
10個入面3個輕變重然後又消失
所以得返7個？

［軍絲策略］回應「整場運動正在走向衰亡」

入黎幫手討論下之後點做

怒推

Push push push

相當清楚
完全了解

油麻地站外閉路電視影到 3個傷者

荔枝角站七架救傷車

總共十個傷者

黑警阻救護真係好撚仆街, 一定要推

推！
一定要繼續跟進

屌你老尾

推！！！！！！！

推啊

次次831 post都極快沈

擺明死左人，但死者家屬無行出黎
姐係被噤聲

巴打 多謝你呀

其中一個失縱人 johnny

x 材 炒左佢.原因係曠工
但其實係失左蹤, 打電話 wts 無人聽
第一日wts 有人睇,無reply

之後直頭一個剔, 公司打俾佢家人都無人聽,(係家人都無人聽電話) 莫講話打俾佢本人

以上100% 真料

中文全名呢屌 無名無圖乜叉都冇

黑驚死全家

其實唔止係失蹤嗰三個
我懷疑有更多係黑社會打死咗
警黑合作，話單案冇可疑

油麻地嗰三個係油麻地受傷
定係由太子運過去油麻地
如果係前者，就唔包括喺太子名單

同埋最重要嘅問題
係點解要將7個傷者送去荔枝角咁遠
廣華同明愛，當時有冇表明唔可以接收

唔只大過所有紀律部隊, 仲大過埋張建宗同林鄭

以上100%
又嚟玩呢招呀

冇明顯死亡跡象
係需要以嚴重送院
只有醫生先可以cert個傷者死亡

生要見人！

咪住先,當時真係封鎖左現場嫁喎,掃走曬記者,連救護都block埋,咁點先?
而家唔係佢有無咁既權,而係有人行使左咁既權力,做左件咁既事喎.
邊個話事?邊個負責先?狗鐵?狗鐵有權唔俾記者救護入?邊個越權?
好明顯成件事有人話事,控制曬成件事,封鎖左現場.唔俾記者採訪.

同意，幾百個傷者就話數錯ja，咁多人數10個都數錯，加上今日蘋果都有講，救護隊數錯傷者數目係好嚴重，因為要分配去唔同醫院，而每間醫院可以接受傷者既數目都好有限

推唔郁都再推

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

推!

極重要

推返上嚟啦

tuiiiiiiii

一日未追求到真相 一日都要推

生要見人 死要見屍

大部分責任在黑警身上 黑警要負全責

推
721 831 新屋嶺

好奇點解咁耐都冇家屬講話唔見人,定我miss左(除左HKFP錄到有人話家屬要求屍體但被拒絕+禁錮)
都係個句,一日冇CCTV片就一日都覺得831太子站係有死人,唔洗再幫狗仔洗白幫佢地兜

唔撚洗factcheck 去廣華個三名傷者
我識 唔撚喺太子站d 傷者 唔好比人混淆

Push
黑警死全家

15號再推

輕輕一推

如果真係死，我信之後嗰啲老人家同中年人係佢哋嘅家屬

係，有責任同普羅大眾解釋返

pish pish

手足我認同你既論點！
但係好老實，「鏗鏘集」連「中聯辦」都夠膽吊！
小小白色恐怖，冇可能令 RTHK屈服！
你睇「頭條新聞」，個個星期咁樣玩，
個背比插到開晒花，都 Keep 住玩！
可以去「鏗鏘集」 facebook send 去問佢，
上次收集 tg 彈影響市民個單野，今個星期佢都有播出黎
呢一刻，我對 RTHK 都仲係正面既

推
辛苦mark 重點了

推返上熱門

再推

第三次再嚟

jump

第五次

10

9

8

7

6

5

推
我要真相！
感謝毛ee

推到佢倒台

4

6個red 無啦啦修正為3個 red ，消失左個3個去左邊?每一個傷者都會有牌識別受傷情度，無可能存在數錯數吧重有救護事後都要收回這些牌，之後點點數都知齊唔齊

3

支持毛EE

2

1

集中推太子文件核彈、915維園！

快d睇

推到共產黨收皮為止

唔死都重傷

推 重要過嗰啲國歌post

推下先

其實冇救護員/first aids approach到啲傷者 就算有人死左係現場都未必知 最多知道佢地昏迷左

推到至少unconscious嗰個有消息！

要狂推！

推,唔好俾佢咁快冇左件事

我地要真相！！！
生要見人 死要見屍！！！

新屋嶺 721 831

915 民陣遊行

CCTV

屌，唔要雙普選喇

解釋啊！！！

唔係拖延救援
係因為已經死咗

推呀！唔知點解出面咁多廢post!!?

開個新POST會唔會易推D,熱門好似會計個POST開左幾耐

還我831真相吖，推

根據毛EE拎消防處受救護人員向831 太子地鐵站發生的事(現場和總部)的對話記錄:

1救護1消防在太子站點算傷者數目
23:05 有大量傷者報告
23:42 落太子站月台數傷者人數
23:46 Ambulance crew數到大概10-15人傷
23:49 另一消防人數報告3人受傷, 正接受治療
00:01 救護數到: 9人傷
00:15 救護數到: 10人傷 (當中6人嚴重)
00:15 Exit E Police Unknown rank claimed that no casualty at platform, don’t let crew to go in. 黑警在太子站E出口指無傷者, 唔好叫救護人員入去
00:20 指揮車話根據消防局長改做 9人傷
01:02 改做7傷(當中3人嚴重)
（00:20-01:02 空白期發生咩事？點解由9個傷者變7個而且都只係減少嚴重傷者的人數？）
01:07 根據警方指示, 7位傷者會由地鐵送去荔枝角站, 荔枝角站要5架救護車stand-by

--- 另一時間另一地點 ---
23:13 A傷者送往廣華醫院 (發生於油麻地地鐵站)
23:17 B傷者送往廣華醫院 (發生於油麻地地鐵站)
23:34 C傷者情緒不穩離開現場 (發生於油麻地地鐵站)
(以上ABC傷者是黑警解釋點解831會少左三位傷者)
---------------------------

三大疑點:
(1) 點解黑警00:15話無傷者?
(2) 點解黑警指揮消防去救援, 唔將傷者送去最近醫院, 而要用地鐵唔用番救護車送傷者運去荔枝角站送去瑪嘉烈醫院? 而當時最近係1.廣華 2.明愛 3.先係瑪嘉烈。同埋若送去瑪嘉烈醫院，點解唔係美孚落？
(3) 消防向記者會話得7個傷者(當中3個嚴重), 而佢地解釋同上面數到10個有出入, 係因為ABC三個傷者去左廣華醫院/離開現場。(註: 太子站黑警恐襲發生於23:42 , ABC傷者是發生在更早時間不同地點, 不應納入831事件中傷者數量的計算)

我都覺,明明毛EE依個係大核彈

大核彈黎，要追擊政府講大話

831 915

消防 解釋啊

推到消防解釋

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

推啊！

推上國際

721 811 831

推到黑警落地獄！

推到消防救護同班死差佬割蓆為止。

推返上去

毋忘8964
毋忘19831

要推

721 831

721831
913914915要人

推post 長置

【消防處回應】

就毛孟靜議員今日在有關8月31日港鐵太子站事件記者會中提及的情況，消防處回應如下：

對於外界關注消防處救護人員當晚抵達太子站後，需要近三十分鐘才能進入站內為傷者進行初步評估，本處發言人指這是由於警方在現場表示太子站當時有暴力事件發生，因此我們的人員在進入太子站時亦有需要與警方先作協調。

至於太子站的初步點算傷者數目與最終送院人數有別，本處重申是由於當時站內情況混亂，傷者分散不同位置，其位置亦時有轉換，本處人員在初步點算時可能有重複計算部分傷者。再者，當救護指揮官安排了七名傷者在月台上接受初步治理、分流及集中於一個地點處理後，沒有其他人士向救護人員表示需要協助。當晚最終在現場需要救護服務的七名傷者，全部經一列特別列車由救護人員護送到港鐵荔枝角站，再由候命的救護車分別送往明愛醫院及瑪嘉烈醫院治理。

消防處近日曾透過不同的記者會、新聞稿及回應傳媒查詢交代上述資料。本處明白公眾及傳媒對太子站事件非常關注，為釋除疑慮，我們將於明日（9月12日）舉行記者會，進一步交代情況。

推 撚 爆 佢

毛ee 永遠支持你

推推推推推

人呢

推啦屌

仲有蘋果有最新既log 同第一目擊者說法

【8.31恐襲】警方隱瞞？傷者消失？追訪「屍殺列車」乘客與消防人員 重整太子恐襲疑團

唔好再屌前線消防啦 佢地都係聽班狗講幾多人既咋

三大疑點，無一個解釋到。

同埋咩叫傷者分散不同位置，其位置亦時有轉換 正常成班市民俾速生捉住點移動？
唔該記者聽日要求消防或警狗解釋清楚！

Posh

唔好沉啊！！好重要啊！！推上熱門第一！

佢冇咁嘅權，何來行使
佢夾硬嚟就係成個程序違法
佢話有人報警求助
但佢冇派鐵路警員去了解案情
連報案人都未去搵，就已經派速龍落月台打人
個男仔落車衝去對面，班速龍就追打人
警方辯稱話個男仔拒捕，但係
個拘捕程序都未開始，點樣拒捕
告非法集結有幾個條件，1. 人數 2. 行為 3. 地點
1個黑衫口罩男性，懷疑搭錯車衝過對面月台
咁樣犯咗咩法 因為佢衣著同另一個地方嘅集會人士相同
另一個地方喎，就算真係有暴動，個範圍都唔會入到港鐵站啦
如果係港鐵站內等車搭車都算非法集結，咁日日都大把人犯法

至於記者採訪，都係嗰句「約翰內斯堡原則」
簡單講，記者喺現場屬於「透明人」
除非記者干擾咗現場，包括影響證物、包庇罪犯、阻礙執法
否則，警方唔可以用封鎖範圍去阻礙記者
不過，記者一旦犯咗干擾，就會失去「透明人」嘅資格
亦會即時變返普通市民

914 915

喂冇人推重要post 嘅？

根本係揸正黎做就算冇人死都係成班黑警謀殺不遂

認真要推po 雖然p牌推唔郁
生要見人 死要見屍
三個義士唔可以不明不白咁消失

中秋一齊點亮天空！

「燃點天空」光復香港孔明燈

pushhhh

推返上熱門！！！

結論=黑警死全家

點解呢個核彈上唔返最頂

Push!!

推2/10

推3/10

推4/10

我要真相大白

係生係死 都要見到

推
大核彈

記者朋友諗定點問消防聽日卜月

915銅鑼灣見

消防解釋完，我更加覺得係有死過人

班狗要通宵度稿啦。謝狗司聽日又9吹
依家搞到消防都入埋黎呢個屎坑。
所以你話班狗係咪瘟神。
希望消防唔好誤入歧途，你地無必要幫班狗兜。請將現場事實講出黎。

仲有大家都唔可以放過黨鐵呀
一定要cctv出黎！

唱完歌返來睇返啲重要post

推 好重要

我要831真相

請大家都狙擊黨鐵！
記者朋友唔好放過黨鐵。去到呢一刻佢仲講私隱大哂係完全唔合理！

查清三大疑問、還我831真相

繼續跟進毛姨姨個記者會

推啊！！！
一日唔公開哂cctv一日真相都未明

明明咁多核彈都唔用

推呀
政府竟然唔即刻出黎開記招
寫緊劇本？

消防， 鏗鏘集 都要解釋

岩呀。依家係最好嘅時機逼黨鐵交cctv出黎。
除左cctv嘅客觀事實，市民係唔撚信你班狗同黨鐵講嘅任何一句野！

呢d唔係唔用。只係只可留待成立獨立調查委員會清算班狗嘅時候一鋪清佢袋。
巴打keep住！依家核彈日日都有，無話忽視邊個呀。大家手足都明。

點解仲未見到有人將今日記招啲野放上twitter架

連救援都唔俾 仲衰過戰亂地區 咁都唔叫人道危機？

幫所有p牌推

好心寒 究竟真相係點

914機場見
915銅鑼灣見

咁你睇唔睇到警察趕記者走呀?請問點解釋呢個現象呢?
咁你睇唔睇到警察唔俾救護入去做野?請問點解釋呢個現象呢?
唔好講程序應該點,請睇事實黎講野好唔好?
記者被人趕走,做唔到採訪,你話佢失職呀?
醫護被人擋係出面,唔俾送院,你又話佢失職呀?要對傷者失救負責?

識英文嘅手足快唔該整啲圖出黎啦，我準備好掟上去twitter架啦

推 核彈

立場最新整理831疑點

推
914 天水圍
915 銅鑼灣

我想問點解要叫毒果？
你咁叫不如去睇大公文匯？

推唔郁都照推

721唔見人，831打死人

要多啲人睇到呀

希望快啲真相大白

推認真post呀屌

大話又大話

追究到底

還死者清白

正事要正視，大大力推

唔放完整CCTV 即係有野隱瞞

文宣做野

還回公道呀屌

推到所有人睇到

我咪講緊俾你聽
要屌黑警犯例濫權囉
我只係解釋俾你聽黑警剝奪咗我哋啲咩權利
唔等於我唔係屌緊黑警喎
我從來冇屌記者，冇屌消防救護
我從來都係屌緊黑警亂鳩咁嚟
仲問我睇唔睇到?
睇唔到就唔會屌佢違反約翰內斯堡原則啦
唔該你睇清楚我成段嘢講咩先啦
講到好似我屌記者屌救護咁
我屌緊黑警呀大佬

今晚唔瞓都要推上頂

還世界一個公道呀

根本就係恐怖襲擊，還回公道呀屌

唔瞓都要推上頂

要為受害人討回公道

831 CCTV 還我真相

除左831 cctv , 係咪要埋901 902 d cctv, 睇下佢地點毀屍滅跡

推 重要Post

還回公道，真相呀

wtffffffff

再推！

推到所有人都知道

良心呢？

mo ee, cctv?

佢無用咁既權,何來濫權呀而家就係話佢無咁既權,但事實係佢用左咁既權呀所以先可以話濫權呀嘛

頂

上

要荔枝角站cctv，要理大cctv，咁多屍體發現都要cctv證據！

上頂呀

你被人打,你係咁show傷口人睇有鬼用咩,你要講邊個打,點樣打呀嘛.
佢剝奪左我地既權利唔代表佢實有錯嫁,你要直接講佢邊度點樣錯呀嘛.

希望有當日救護消防出嚟講返成件事

繼續推

點解上唔到熱門，推

推到有真相為止

知情不報全部都係幫兇
死者冤魂一世會跟住呢殺人兇手

推！！！！

唔可以放過

Thi

推啊
屌你老母黑警死全家

都係要 cctv
點錯係有可能 但有cctv無可能點錯人頭

piii

「權」有好多種
佢冇權執行法庭禁制令內容
因為禁制令係港鐵申請，由港鐵執行
佢冇權阻礙/指揮消防處工作

但佢有權行使警察通例
不過，警察通例入面係有規定
行使警權係要基於目擊或懷疑某人干犯罪行
例如非法集結，你必須先懷疑某幾個人非法集結
然後依警例去行使截停->搜查->拘捕
只有當疑犯拒捕時，先可以使用武力

但而家，警方係濫用/誤用警例
係冇任何犯罪嫌疑下，未經截停搜查，就直接使用武力

CCTV 其他乜都唔信

pusj

推到有回應

推到核爆為止

核彈推上去

太多he said she said 截圖截乜嘢呀

佢冇權執行法庭禁制令內容--佢行使左
因為禁制令係港鐵申請，由港鐵執行--佢行使左
佢冇權阻礙/指揮消防處工作--佢行使左

但佢有權行使警察通例--佢行使左,而且合法,因為係遊行果陣干犯左,而家去左地鐵啫,而唔係係地鐵非法集結緊.
不過，警察通例入面係有規定
行使警權係要基於目擊或懷疑某人干犯罪行
例如非法集結，你必須先懷疑某幾個人非法集結
然後依警例去行使截停->搜查->拘捕
只有當疑犯拒捕時，先可以使用武力

但而家，警方係濫用/誤用警例
係冇任何犯罪嫌疑下，未經截停搜查，就直接使用武力

警權係源於警隊條例同警察通例
佢行使警權同時，違反咗法律指定嘅程序
咁咪就係犯例囉，只係佢呢種犯例
係屬於犯紀律，罰則係先紀律處分
然後再研究佢係唔係犯埋刑事
即係朱經緯嘅情況，亂用警棍打人
係先犯咗使用武力守則
再加上犯埋襲擊致造成身體傷害
831太子速龍都一樣

唔好比蒙面法spin走呀屌

核彈！

831 呢

封左兩日站

😡😡😡

巴打，你真係冇改錯名
頭三項咪就係樓主開post原因囉
冇權但做咗，所以要大大力錫爆佢

至於遊行非法集結，你即使有喺現場拍到示威者
但你憑乜嘢去肯定地鐵站嘅男仔就係當事人
仲要未經警告，就直接出棍打
你又知你冇打錯人 你唔俾個男仔係cosplay
而家事實就係打咗、拉埋、消失埋

總之，佢行使嘅警權係完全唔合程序
行使警權/用武力嘅理由亦唔充分

推
重要po同我推爆佢

721 831 推

唉嬲到個人呆撚咗

你先係囉
我講同樓主同樣既有咩問題貼題都唔得既
你主力講既係另外既野,你係咪要另外開post講呀

樓主有講話唔可以加point咩

消防幫狗講大話
官官相衛
政府不斷講大話
一係放cctv 唔係冇人會信
還我831真相

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

好重要。

1）犯國際人道法

2）初次16名的傷者(10傷 6嚴重) 點算作實，與第二次點算則有3名嚴重 3名傷消失。

3）暫時唔歸究鏗鏘集促意誤導先啦，佢過往記錄良好，應再觀察

推丫！！！雖然歌係好聽又熱血！但正事緊要！！迫消防出黎解畫！！

推正經po

正經post 一定要推
831 新屋嶺輪姦 唔可以不了了之

照推

正經po要推

一推

生要見人！！

tui
我要真相

各位手足要堅持住

推上去
一定要更多人知道

推番上熱門

push hard

Push
推番上熱門

熱門太低!

Support

推！！！
光復香港，時代革命

P推唔郁

推呀！
星期六入機場
星期日去銅鑼灣！

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

721
811
831

Cctv 錄音 所有紀錄
一定要公開

好重要嘅跟進！

推啊 根本係核彈黎 由有公信力既人講出黎 同埋

狂推

光復香港！
時代革命！

我要831真相呀！！！！

tui ah

推!!!

幫推呀 煲鳩大佢呀

推 交出cctv

一個賊因為偷野而殺左人,究竟係告佢殺人定偷野好呢?警察無咁既權就行使咁既權罪大啲定有沒跟通例做野罪大啲呢?唔係唔入佢罪,係入佢邊條罪先呀.大家講緊殺人,你就講偷野,因為係因為偷野先搞到殺人

羅

咁你咪鬼話我九唔搭八啦,你先係九唔搭八好唔好
你唔貼題反而話我唔貼題
你呢啲題外話想人主力討論就另起爐啦,係呢度都係唔起眼既野,無物值得討論既地方,好似我岩覆你既,偷野搞到殺人,而家梗係講點入佢殺人罪.偷野好濕碎,入左之後,好得閒再入埋偷野囉.
無number又無樣,入鬼到咩.犯一百條通例咁又點?入邊個呀?

要真相！

你知唔知點解要捉佢犯例
因為佢辯稱當時行使緊警權
咁你唔證明佢瀆職/犯例
點去證明佢襲擊致造成傷害
你證明唔到佢犯例，咁佢嗰棍就變咗合法武力

你個比喻入面偷竊同殺人係冇連貫性
咁先可以存在倒轉都行得通
但速龍係執法定係傷人，呢點係有次序關連
佢係先行使咗警權再打落去
你唔證明佢嗰棍濫權，就告唔到佢傷人

大力推

多謝毛姨姨追究到底

P-pish

ppp

下,而家有傷者咩?
下,而家有被告咩?
而家要搵有無人死呀
而家講緊佢地有無殺人呀
傷人呢啲,傷者自己去告啦,有討論既空間?入唔入,個官話曬事

出國飲新抱茶
有事可以出國投靠仔仔
應該唔使流亡咁慘

條畜蟲如果冇扑嗰棍落去又點會有人死
而家就係條畜蟲扑撚咗好多棍呀
冇報過有人死亡，但就唔見咗三個嚴重傷者呀
你唔追查啲傷者下落，點知有冇人死呀

同埋，你真唔知定假唔知
而家係有人被告非法集結喎
點解你會講冇傷者冇被告
仲有呀，即使係傷者，到最後捱唔住死咗
都係計黑警殺人架
唔係直接去搵有冇人係嗰刻即場死咗呀
救護數人頭已經講到明冇黑色啦
乜撚嘢傷者自己去告，你究竟知唔知自己講乜
而家係失咗蹤呀，過咗咁多日
究竟係好返出咗院，定係死咗都冇人知呀

深水埗手足！今晚見！

殺人嘅業力好大...

下,你講果啲全部得律師幫到手嫁喎,我地點幫呀?討論黎做物?個官會睇呀?
係咪我話無非法集會喎,咁就會撤消控罪?唔係既,有無扑個棍好重要咩?
我講既無傷者係無當時既傷者企出黎同我地傾,咁有咩好講?
我講既無被告係無傷者告啲扑人既,何來被告呀?
而家有三個嚴重傷者憑空消失左喎,係咪討論點解會消失,點搵返出黎有用啲呢?
你講埋啲幫唔到手既有用咩?唔好再覆我啦,好鬼煩呀.sidetrack

P牌推唔郁

推！ 極重要，太多疑點，唔見左人呀！！ 香港變支共啦！

毋忘831太子恐襲

推
721 811 831

推啦屌你地老母

Yes

係個排先咁多人死
依家呢? 十年難得一遇既浮屍跳樓呢dllm

推呀推呀

好重要

對準政權 遍地開花

堆

FB見到疑似係831嚴重傷者出post

6名嚴重既下落！ 我要知！

推到狗爆

集中推831太子、915維園！
用831谷人出黎！

推呀！！

黑警全家死

核彈都唔繼續講？

Oush

求推....

懶人包 幫推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無辦法推到班仆街上軍事法庭

醫護救人
唔洗你教～！

黑警阻礙救援，
殺人請填命～！

點解所有831嘅post都推唔高

係咪有人帶風向唔想我哋推831

埋左係邊呀

咁大件事都無noise

鏗鏘集話傷者遠超7個
佢地都係要求黨鐵公開cctv

915見

紅色傷者錯數
分得去紅色仲有可能離開到現場？